(頹廢)扮工人士放假會點樣過？

一個星期兩日假 就係屋企頹足兩日
集思廣益一下 大家放假有咩做

所以話，得一日假開心好多

睇早場電影

睇完呢？

食下午茶